{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "조하언묘"
    },
    "text": "曺夏彦墓 (조하언묘)\\n\n五龍谷村の南側の丘陵に位置しています。 チョ・ハオンは1622年(光海君14)に進士となりましたが、実際には官職に就くことはありませんでした。 その後も彼は学問に専念しながら何度も王に正しい意見を述べました。 墳丘の周囲には混遊石、床石、香炉石、望柱石が配置されています。 右側の墓は1753年(英祖29)に建てられ、高さは235cmです。 蓋石の一部には花崗岩が使用されており、碑身は白大理石でできています。 妙葛門はチェ・ギュソによって建てられ、碑身の前後にはチョ・ミョンギョの手による文字が書かれています。 碑身の右側にはチョ・ユンジョクが追記をし、従孫のチョ・ユンヒョンの名筆で書かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "曺夏彦墓はどこに位置していますか？",
            "answer": "曺夏彦墓は五龍谷村の南側の丘陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "曺夏彦はどのような経歴を持っていますか？",
            "answer": "曺夏彦は1622年に進士となりましたが、官職に就くことはありませんでした。その後も彼は学問に専念しながら王に正しい意見を述べました。"
        },
        {
            "question": "曺夏彦墓の周囲にはどのような石が配置されていますか？",
            "answer": "曺夏彦墓の周囲には混遊石、床石、香炉石、望柱石が配置されています。"
        },
        {
            "question": "曺夏彦墓の右側には何が建てられていますか？",
            "answer": "曺夏彦墓の右側には1753年に建てられた墓があります。"
        },
        {
            "question": "墓の蓋石には何が使われていますか？",
            "answer": "墓の蓋石には花崗岩が使用されています。"
        },
        {
            "question": "墓の碑身は何でできていますか？",
            "answer": "墓の碑身は白大理石でできています。"
        },
        {
            "question": "妙葛門は誰によって建てられましたか？",
            "answer": "妙葛門はチェ・ギュソによって建てられました。"
        },
        {
            "question": "碑身の前後には何が書かれていますか？",
            "answer": "碑身の前後にはチョ・ミョンギョの手による文字が書かれています。"
        },
        {
            "question": "墓の右側には誰が追記をしましたか？",
            "answer": "墓の右側にはチョ・ユンジョクが追記をしました。"
        },
        {
            "question": "追記は誰の名筆で書かれていますか？",
            "answer": "追記は従孫のチョ・ユンヒョンの名筆で書かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 347
    }
}